清算完政府 一定要清算埋藍底商家佬

個d咩吉野家呀 咩支持送中果d毒瘤 一定要清算埋

送哂上支那做回血劍

咁佢地冇犯法唔應該清算
大家入去白坐咪算